［推倒重來］ 曾偉雄嘅聯署由頭嚟過，快簽！

曾偉雄嘅聯署由頭嚟過，快簽！

重開左, 重開左, 重開左

俾人hack前快簽！

簽咗！

推

已簽幫推

P牌仔推唔到呀!
快簽啦!!!!!!!!

Done

P牌推唔旭

新架
之前簽左都要再簽過架!!!!!!

Pish

3,683 SIGNED ONLY!!!!
簽佢老母呀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

簽左等email

樓主，有幾個人重開咗：
簽邊個好？

你嗰個

其他太少唔post了

confirmed

go

我今朝秒收 email 呀!

Push

點解又重開 唔係仲有兩日就上啦咩

簽咗

快d簽佢禿鷹老母

嘩有咁多? 要主力推一個
不過我兩個都簽左先

push

推呀

之前俾人 Hack 簽唔撚到呀

831 遮打見

幫推呀!!!!
P 牌無能為力呀!!!!!

P牌推唔到到

不如我哋傾好一個，一齊再開post推其中一個?

要講明好多人重開聯署，依家集中推一個

好, 就用現在比較多人果個?
巴打我P牌, 你出post 會好啲

搞掂

一齊出啦

隔一日會收到電郵

signed

好多人重開咗聯署，暫時呢個最多人簽咗，請集中簽同推呢個：
樓主嗰個係另一個

推！

Signed and shared

好多人重開咗聯署，暫時呢個最多人簽咗，請集中簽同推呢個：

而家簽到呀，快手

D數字成日都怪怪地 confirm簽完唔會多左 反而refresh一下會少左

pish

push!

已簽

PUSH

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

721 811

做野呀兄弟！

sign

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

已簽, 好似有個重覆叫ANDY TSANG..

簽了。推爆佢

已重簽！

_

推呢個？

簽咗

手足上啊！！！！

仆街曾偉雄

大家趁早簽
琴日朝早簽 凌晨先收到confirm

Tui

我即簽即有喎

簽左 推

簽撚左

仆街黑警

對女義士出手

Signed. Push.

唔可以原諒

推呀！！！！

簽ed, 但未有email

簽ed

推推

簽左
幫手推

幫推

簽佢老母

10

推 簽

9

已簽，push

8

簽

已簽！簽爆佢！

7推

Signed

6

5

仆街黑警

tui

4

還眼

簽左
831 見 91見 92 93 見

推推推推推

3

黑警唔可以再掂女義士

簽咗
推

done

2

黑警要還債呀

呢個暫時多少少，谷呢個啦

1

黑警全部坐監

點解要簽過？
不過照簽左先

Sign Ed

簽左

推唔郁

send email俾聯合國啦

Done
831民陣大遊行 901機場錫春袋

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

0

黑警跪喺到，俾我我哋唾罵

喂咁Q多個好亂呀，集中推一個啦，打散晒因間又唔夠票。大家傾好之後，其它果d自己收皮，每位樓主係自己之前開個post到不推文回覆，叫其它人唔好推啦。只推大家同意果個

幫你推

屌 又要重開
簽左

推爆佢老母個臭化西！

721

DONE!等EMAIL CONFIRM

好亂，但兩個都簽咗

簽左

大家齊簽呀！！！！！！

已簽 推！

快D簽到時又比人hack

Signed!

收到confirmation letter, 快簽

收唔到信

簽左

即做

唔好一窩蜂寫信自薦做陪審員

831遮打 91機場 92三罷

已簽！
推！！！！

邊個未簽既同我簽左佢

pushhhhhh

簽咗
再加推

Signed Push

簽啊！

Signed and push

其實乜真係有用咩

快簽!

唔好意思
呢個 post 上熱門之前發現有好多相同 petition
謝謝巴打

Sign咗幾個，加油呀

why

冇email send番過嚟

Done push

快d簽

今朝好快就收到 email la

唔好等

推啊

快

快啲簽

Done !

繼續 上啊

全軍出擊入去簽呀
唔好等呀

叫人簽啊

推，唔好俾佢上位

咩事重新黎過

其實係唔係簽邊條Link 都係同一個嚟架

已簽，推

仲記唔記得「你地無做錯到」？ 快簽！

Pish5

Pish 4

Pish 3

收唔到e-mail...

Push 2

pish, signed

我簽果時得400個唔夠 至少數字有上昇
睇黎大陸好重視佢坐唔坐到上去咁

有喇，收到喇！

done and push

呢個聯署唔知點解要等足一日先收倒確認email

平時一簽完下一秒就收倒

等多陣，我頭先都以為冇。

之前嗰個俾人搞到冇咗個sign button

Sign pls!!!!!!

簽ed
手足們
拉佢一齊落地獄啊

sign 完都係5989

Gogogo

我尋日收番之前冇send果d信啦

Ok

唔理咁多總之簽咗了！💪🏻

［慎行］ ［攬炒］ 香港最後的春袋

對準目標呀手足

之前簽過

done。

Signed, 推

done

gogogo

禁錯左不推文

幫手推

signed!

快撚啲簽

簽呀

Signed 推

signature failed喎

推,咁愛國就留係大灣區啦

推呀！

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

已簽, 推

Sign!!!

已簽 push

推啊屌

推 已簽

搞掂，簽咗

簽完推

秒收email

Done, done, done and done!

內文係用佢處理雨傘革命嘅手法粗暴做理由喎，當時都叫佔咗幾十日都未驅散群眾，其實同而家嘅驅散行動比個暴力程度都差好遠。
咁其實佢有無公開表態支持而家嘅警暴行為？加埋呢個做理由會好啲。

要隔足一日先收到

簽了！

搞惦！

簽左推

831
91

掣已撳

成日收唔到email

我無野講

簽完再推

夠鐘簽名啦

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

推，快簽！

又要等email

Yah

再推

推！！！！
推！！！！
幫你推爆佢！！！

快簽

已簽，手傳

Done ... push push!

推 快簽

推呀，快簽！

ok左

推
用哂所有email黎簽已經

收唔到EMAIL

唔係話做左咩總幹事啦咩

Done!!!!!

Done
8.31 9.2 9.3

曾偉雄嘅聯署由頭嚟過，快簽！

Pushhh

個數又唔郁既

pish
同我簽撚晒佢
唔可以俾呢隻癲狗上位

pushhh

pishhhhh

push ah,sign ah

Help push

已簽，幫推

10秒

Push!

收唔到email

簽啊

仲未收到email

屌，成朝都係得八千幾個人簽
你地做乜撚嘢？

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

點解會有啲咁嘅提示

已簽幫推!

同朋友簽完之後個數都冇變既？8千幾？

兩日得8千幾？？

Signed!!!!!!

signed!!

簽左 大家快簽

一開個陣寫萬幾，再load得番8千幾？

go go go

推呀！
唔會就咁放過d垃圾人渣

已簽
不過白宮好似講到明話佢地都無權干涉

Signed and confirmed by email

仲未收到Email

好似有第二個Post都係重開曾偉雄，兩個都簽到！
可以有相同議題架咩？

簽爆佢

Yes

Signed!!!!

Confirmed

狗衝去簽再幫推

簽咗，分享咗去fuck book 。

又收唔到email

對唔住絲打，唔小心負評咗
快啲簽，唔好俾佢去到聯合國

Signed, pushhhhhhh

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

簽簽簽

慘 得萬幾個

輕輕一推

成朝得1萬人

推 已簽
各位ching快d簽佢老母名

推 已簽
光復香港 時代革命

推爆佢

搞咩要重簽？

slightly push

#ChiNazi

Done!

簽咗！推

簽左 幫推

Done
推

搞掂
推

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

已簽 幫你推

已簽，再推

Signed pushhh

total 有三個人發起禿鷹個聯署, 大家簽曬佢啦
1. HW (11665 signed as of 12:45pm, 29 Aug):

2. JS (6530 signed as of 12:45pm, 29 Aug)

3. KT (6540 signed as of 12:45pm, 29 Aug)

puah

推

btw 用chrome 開黎sign 好似收email 收得快d

已簽
快快快

無知一問，簽左有咩用？

done 簽左

...123

簽左！
Tui

done
gogogo

仆佢個街，好似又俾人hack撚咗
一時15142，一時15140，hold撚咗係到

點解仲係15140

何妖老母爆墳都二萬幾正皮 點解簽個名都冇人

推撚爆

Sign

全部簽晒唔得既咩

簽左!

簽完要 share 呀!!!!!!

收email係慢左啲，不過都要繼續簽

721811

簽左!!

大大力推！

唔知簽邊個好，一於簽晒佢

唔sure係咪hack咗
但今次係收到email
上次係連email都冇
或者對面班hacker轉咗手法hack
我見到係一時15140，一時又15142

721
811

簽就簽咗 但又係未收到email...

又係等緊email

係咪推呢個好啲

收唔撚到個EMAIL

但係舊果個我收左EMAIL

簽左，p牌推唔郁簽啊

無email

香港人！還拖！往死裏打！
831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

no email received

Push
簽左但收唔到email

點解會比人hack

收唔到email!

咁都無200000個簽名？

尋日簽，今朝先收到email
Done!

簽咗 又無email啵

尋晚突然收到Email，confirm 完顯示係第二個人。

以為又停左

無email呀屌

推！！快啲簽

又hack左?

831
831
831
831
831

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

簽咗收唔到Email

Forward俾朋友

係咪有兩份相同？

暫時見到有4個重簽PO created：25號1個千幾SIGNED；26號2個都係七千幾SIGNED；哩個27號暫時最多過萬SIGNED！！！

琴日中午簽咗25號最少SIGNED嗰個今日凌晨已經收到Confirmation；宜家簽埋最多SIGNED哩個，不過搵返26號嗰兩個都會照簽，唔係fake link都會照簽

睇下先

#metoo

點解我無收到email既

我都收唔到email

等左成2個鐘都冇email

又比人黑？

係咪已經比人hack左？

點解收唔到email?

之前同呢個都簽咗

Push push

收唔到 email again

屌又停？係黑客定專燈唔比呀屌

PUSH AR!!!!

好多英文 睇唔明就send比身邊既朋友問佢地

收唔倒email

真心收唔倒email，等佐好耐了

又收唔到 email

簽！

已簽
快啦屌

又壞左？

幫手簽 幫手推

又收唔到EMAIL了

好撚慢呀 簽啦屌

簽左 未簽既人快簽

8月29日 23:07
15751 signed

Push 612 721 811

9.2-9.4 「超」合作運動開始！！！（推爆佢啊！）

各位唔好唔記得我地仲有野做啊!!!!

I have signed.

又停

咁撚仆街

No email

又冇email,diu

收唔到即係錫中春袋,唔好放棄

我今日下晝到而家都仲未收到email

簽左又收唔到email

秒收唔到..

pish!

收唔到MAIL

冇理由得15k……………………………

無email .....

Email又delay

琴日下午兩三點簽咗三個 email (gmail/hotmail/yahoo)，到宜家差不多24小時都未收到confirmation！！！

另外嗰四個新開PO聯署數字到而家都未更新過。。。可能又畀人攪緊

又瓜左

又瓜左X2

個Page又瓜左

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

Lm

Hacked
班美國佬會唔會太廢

美國個網站比人hack都唔譴責
睇黎中共好睇重個聯署
定一話佢地做緊野

又被人hacked又冇電郵回應！

大家留意一下，
2020雙普選係美國香港民主及人權法案寫明的條文之一。
即係話美國（唔係香港）條deadline係：2020都仲未有雙普選的話，美國把制裁大刀就會砍向香港
所以831一定要出力爭取2020前落實雙普選!

之前手足重開的幾個PO數字幾日都未變過，應該已經被攪中

希望快啲有高手出招

連登高手

咁少人簽定已經俾支那人破壞?

9月4日 02:20
15751

今日四條link數字都有更新！！！
第一條link最多，有25,678 SIGNED，大家可以集中哩條

頭先叫人簽，15分鐘內收到confirmation＞＞confirm your signature by clicking here＞＞完成！！！

之前叫人簽時係26,816 SIGNED，宜家就27,965 SIGNED，手足加油

2019.09.05 18:05>>31,107 SIGNED！！！
P牌仔推唔郁都照推

2019.09.06 00:33>>37,345 SIGNED！！！
P牌仔推唔郁都照推，手足繼續加油

2019.09.06 13:30>>45,119 SIGNED！！！
P牌仔推唔郁都照推，手足繼續加油

2019.09.06 14:41 >> 45,145 SIGNED！！！
一個鐘頭多咗廿零個簽署，手足繼續加油

48,773
一半炸 GOGOGO

大家幫幫手share 比朋友！

2019.09.07 14:50 >> 58,614 SIGNED！！！
P牌仔推唔郁都照推，手足繼續加油

2019.09.07 17:00 >> 62,305 SIGNED！！！
P牌仔推唔郁都照推，手足繼續加油

又簽得返

唔好俾條仆街去維也納unun腳呀

推
推
推
2019.09.08 00:15 >> 69,700 SIGNED！！！
P牌仔推唔郁都照推，手足繼續加油

狂推

推
推
推
2019.09.08 15:45 >> 77,763 SIGNED！！！
P牌仔推唔郁都照推，手足繼續加油

推，嗱嗱聲，今晚好快，一簽完幾秒就有核實電郵來，快手唔好等，唔知會唔會又比人hack，唔好覺得簽咗咁多都冇回應，反正冇成本，唔好放棄。